飲到醉醉地但又醉唔哂真係好正

d人分唔到你講真定講假

巴打你扮醉向女神示愛被拒絕？？